【政總馬拉松遊戲攻略】

【政總馬拉松遊戲攻略】(轉載)

1. 必須保留實力，不作無謂消耗。

2. 必須組織糾察隊聯盟，監察及制止企圖破壞秩序的滋事份子。

3. 千萬別使用暴力、武器及違法行為作出挑釁及衝擊那些披著人皮的AI執法機器。

4. 宗教集會並不是非法集結，馬拉松上，僧侶頌經MP++，遇到AI執法機器的刁難，大家可以圍著機器唱聖詩為大家打打氣！

5. 身穿校服或團體制服(如童軍、紅十字會、St.John救傷隊、交通安全隊、少年警訊...)者參與馬拉松運動，國際鏡頭下的魅力值+++、防衛值++。

6. 馬拉松上若遇到奇行種/速龍之進擊，應立即離開。若無法離開，可立即集結起來坐下並舉高雙手(可同時高唱聖詩)。因為站立會阻擋鏡頭，讓觀眾難似辨斷你是否有使用暴力。

7. 若遇失去理智之奇行種/速龍/AI執法機器，應立即散去。別正面交鋒！採用遊擊戰術，分散再重整的陣式。